劏房波想笑撚死我咩

呢條廢柴活係另一個空間架, 鳩up一堆數字出嚟

無人想聽佢講呢d

屌你老母 都白撚痴 上堂呀而家 on撚9

波生：我地輸緊焦土派0:6

佢只係想班唔用腦嘅廢中廢老信晒因爲最近嘅打爭搞撚到香港經濟差咋嘛

都唔撚係同我哋講

好似交project hea copy數據咁屌佢

記者朋友，你作為財政司司長，
聽到你禁講完好撚驚啊，陳茂波會唔會問責下台

你作為財政司司長，
聽到你禁講完好撚驚啊，陳茂波會唔會問責下台

公帑拎嚟養大陸人同埋送俾共產黨，仲咁多廢話
香港人交稅交咁多年醫療房屋民生咁差都係班垃圾高官搞成

光復香港，時代革命

形容貼切到呢

好似龍咁威嗰段牛皮嘅市況豬皮，豬皮嘅市況牛皮

發展大灣區
零售業則重自由行
樓市炒賣
陳生D 經濟規劃真係廢過碌撚

佢想quote 一堆數字屈示威者
明明大圍都下行緊

佢話行動成功有效，吉中支那狗死穴

珠寶鐘錶受影響..關我撚事咩..我又唔買呢D

聽完佢講野表示好撚驚失業，唔想消費

香港3% 美國 10% 英國6.8%
.......

我做左功課架啦
present俾你聽

係咁屈明明第二季係4-6月，示威係6月底先開始。講到一個月既月底就足以影響成季？呃啊婆就得

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求

冇錯
宏觀經濟數據有排都未搞到勞工階層事
呢啲數字根本係之前嘅因種下今天嘅果
而且係香港既工會制度落後先令到勞工階層bargain唔到人工屌收皮啦咁樣誤導聽眾

正WOR 全部跌, 大家識之後點做